【震怒了】警方搗破懷疑開放派對房間 被捕負責人為警員

警方搗破懷疑開放派對房間 被捕負責人為警員

警方根據線報，經深入調查後昨日突擊搜查觀塘道一個樓上單位，搗破一間懷疑正在開放的派對房間。警方在行動中拘捕一名26歲負責人，他是一名警員；另外單位內有5名男子，其中一名25歲男子亦是警員,，他們涉嫌違反限聚令。涉案懷疑是處所負責人的警員，涉嫌違反預防及控制疾病的業務及處所規例，獲准保釋候查，須於下月上旬向警方報到。警方表示，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

2021-04-08 01:24:38
RTHK

近排冇得打人就醜態盡現

捉下d細嘅扮公正
on99俾人拎黎祭旗

㩒錯左 推

唔係早兩日果單？

公務員可以搞副業

唔犯法都唔好意思叫自己警察

5 個男人喺party room 做咩

有名你叫CONDOM 仔

作為警察
更加需要知法犯法

冰強啲口靚真係知法犯法 唔係扮架wo

「自己友！」

垃圾即係垃圾

5 個男人一間房，梗係打機啦，唔同攪基咩